有咩全黑鞋好襯？

Casual出街襯下工裝又得，唔浮誇返下part time又得

見親啲人淨係講vans，係就係casual又得返工又得，但著耐左都想轉轉口味

有睇過nb ，唔鍾意個鞋型，cons就唔鍾意佢classic個底，1970又無全黑
有諗過palladium，但好似唔係好岩返工

有無巴絲有好建議？

Redwing

Dr ma?

供緊對全黑nmd

Af1

好似幾好，買隻特別啲嘅款可以襯工裝

啲女比你溝哂啦

vans

襯工裝靚咩

工裝襯hoka one one好似幾靚

Adidas

同問

john lobb lawry

red wing無乜研究，巴打有無邊款好建議

adi既咩，因為好少睇波鞋，all star? stan smith??

諗住買對平既粗著下

Flyknit racer

自己睇啦 bb仔呀？

一定要全黑? 唔嫌舊嘅我覺得Eqt唔錯

咁可能我睇唔到你覺得好睇果款全黑款呢，都係問下姐，打搞哂巴打

Common project

小弟見識淺薄，service shoes係咪皮鞋鞋種？

係，因為全黑實無死

又幾靚喎eqt，thanks 巴打

係幾靚我都有對（雖然唔係全黑），但好似唔係好襯工裝

好高質，但budget無咁高

thanks 巴打anyway

Prada

你返咩工

spalwarts

Moon star FS004

event公司啊

幾好睇，thanks 巴打

幾靚但唔太好皮質，thanks巴打anyway

原來幾高筆直

依款最靚唔會係全黑
oero

巴黎世家

Vans Authentic 同 Old Skool都正
利申毒撚

yeezy 700 全黑

dr kong

ultra boost triple black

全黑 Nike vapormas
全黑 Nike Air max 97
返工都可以著
著出街都易襯

yung 1

講最靚有排都未到oreo啦
Blue Tint

1970 有全黑喎

咪撚著呢啲襪啦 柒撚到

柒到成個鄉下仔咁

唔係幾好yeezy，anyway thanks 巴打

thanks 巴打

之前見過vapormax係幾型，但淨係記得個樣，唔知個名，thanks巴打